想今日畀黑警打死

我係曱甴恐怖份子

曱甴唔會打曱甴

越被人打我就越興奮